😑林祖舜已經好慘，不如我地返去？

？

不了

條路自己揀，仆街唔好喊

哦

lm

已blocked

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

689夠慘，不如比佢連任？

( Show Blocked User - 程式錯誤 )

佢好慘咩？

你讀一百萬次我個名就返去

我夠慘啦 又唔見你幫我？

屌 好撚煩啊你班友

日日開唔悶？不了

我無錢洗夠慘啦
又唔見有人可憐下我
我地可憐佢 邊個可憐我呀

x2

😑

不了。

我用iPhone, 當時聽到HKG+就黎無得用，你知唔知我幾撚絕望

林早洩呢條仆街唔見棺材唔流淚，唔係連尼住吧打開個新壇，佢仲係叫你用舊M版上高登咋！

𨳒你老母個大臭閪，佢死撚左，我就返去拜佢嘞！

真係好悶

開夠呢D post未？煩到

又block一件

不了
( Show Blocked User - 程式錯誤 )

番佢老母

好呀

屌你老母，返你老母

垃圾

愈來愈多低質打手

返你老母

關我能事？

返去拜祭佢？

其實樓主你鐘意番去咪自己番 點解要開post拉大隊走

BTW 有lihkg，不了

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

( Show Blocked User - 程式錯誤 )

乖 唔好再出黎